出住大太陽落雨 咩玩法？

落左十秒就出太陽

第一日係地球？

天文台玩嘢

樓主小學畢業未